迴旋處做外圈撚係咪玩撚晒 處於不敗之地？

全港共有291個迴旋處，分別有280個舊式傳統迴旋處及11個新式的螺旋處。

做外圈撚比內圈撚撞=等收錢
應該推廣外圈撚文化

咁樣賺錢好似仲容易過玩股票咁

不嬲咁玩

我冇野做就係咁兜外圈等人撞

識玩嘅一定外圈

同內圈車平排行

索性渣部牛肺長行外圈當返工
fatfatfatfat

去大圍迴旋處大機會執錢

咪撚係度害人啦
錢就事小, 傷到人咁點算

咁你發達未？

咁咪冇人行內線

實有人行 不過唔好彩撞左你咪當交學費

屌 香港係咪無咩識迴旋處真正用法 其實如果要3 或4出口出其實最好行右線，臨出之前先cut 出外線

而家3,4出口出 行外圈係咪犯法先

正常係 不過香港太多人唔識用迴旋處
行外圈比較安全同有保障
萬一唔好彩撞左都唔洗做賠個個

揸架錢7喺外圈當旋轉木馬咁玩
全職被撞瘋狂頸痛
月入十萬冇難道

係學車無教定係點？ 因為我唔係香港學車所以覺得好奇怪

得油塘個試場 要用到迴旋處其他唔洗

同埋油塘個個係新型迴旋處 冇得外圈係咁轉

有時諗住乖D入內圈
入到去行咗一陣先發覺出口前唔俾cut線,又要走多個圈
自此就寧願行外圈算

態度正確 內圈車係要讓外圈

咁記得認住傳統迴旋處先好玩

到發覺要cut出去時可能得返幾個車位空間 加埋隔離又有車 dup又俾後面diu 點樣唔做外圈撚

傳統迴旋處
沿內綫行駛的車輛，在離開迴旋處時，須先讓外綫行駛的車輛

係出口比內圍車撞到等於收錢

得11個咁少原來？
利申: 住將軍澳好似都已經有好多個

油塘個個除非考第三條線,唔係都係快入快出,全程外圈

利申:上年油塘pass,到依家都仲係好撚驚迴旋處

柴灣個個一定唔係 睇地線啦

不如趁而家整個list有邊11個
我先：坑口道落將軍澳醫院

揸車為左比人撞

樓主啲思維模式都幾特別

其實認真，唔明點解唔快啲轉晒全港做新式.....

明明會易明啲，又有logic

咁你要多謝班黑警同紅色法庭鳩告鳩判攪到個個行外圈

因為外圈唔駛CUT線
新手都易處理D
一陣外圈一路去我內圈要CUT去外圈走要停係中間等人讓

嗰種叫螺旋處 / 新式迴旋處

螺旋處係咪得第一個路口出先用外圈,其他全部內圈?

me 2 經過大圍迴旋處無咩邊次見唔到撞車

新丫嘛

香港地你入左內圈想cut去外圈?
得,兜多2個圈先啦
香港一半係仆街打唔打燈都唔讓
你比油佢跟住比油
你踩慢後車就響
同埋你都要幾熟路
臨每個出口都係實線唔早d出又要兜個圈
迴轉處又唔係大,每個路口可能都係幾秒時間
要一早出定不如我一開始就行外圈

城隧沙田方向個迴轉處我一年都兜唔少圈
好彩今年條實線改虛線

睇牌
2線有時行右都可以第一個路口出
呢d可以搏班外圈撚撞埋黎

將軍澳隧道落景林厚德

舊係新唔係

寶順路轉入尚德/將中/調景嶺

寶邑路去海濱公園，尚德，將軍澳運動場

在迴旋處內，提防並禮讓在你面前越過的車輛，應特別禮讓有意在下一個出口駛出迴旋處的車輛。

運輸處應該取消內圈

所以點解啲人唔係屌運輸處唔劃返好啲線而係屌人外線撚
根本劃返好地線就已經解決到

睇紅底01知得比別人多

有啲濕鳩出口得單線點劃俾內圈出呀
有啲入口為咗舒緩倒灌又劃咗可以直接轉左

根本某啲流量高嘅迴旋處就唔止係地線問題